%++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++%
%
%   src/content/resume.tex
%
%   Resume content
%
%----------------------------------------------------------------------------%

%----------------------------------------------------------------------------------------
% MISCELANEOUS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\sectiontranslate{french}{Informations complémentaires}

\translate{french}{
  \cventry
    {2003 à aujourd'hui}
    {Animateur bénévole}
    {Les Amusements Lacrypte inc.}
    {Joly}
    {}
    {
      \begin{itemize}%
        \item Animer des jeunes en plein-air
      \end{itemize}
    }
  \cventry
    {2015 à aujourd'hui}
    {Vice-président bénévole}
    {GN Héritage (OBNL)}
    {Joly}
    {}
    {
      \begin{itemize}%
        \item Coordonner tous les responsables lors des activités
        \item Présider le conseil d'administration et le comité exécutif en
              l'absence du président
      \end{itemize}
    }
}
